# mall-admin-web

## 前言

该项目为前后端分离项目的前端部分

## 项目介绍

`mall-admin-web`是一个gt新零售机器人管理系统的前端项目，基于Vue+Element实现。主要包括分销管理机器人管理、商品管理、订单管理、会员管理、促销管理、运营管理、内容管理、统计报表、财务管理、权限管理、设置等功能。

### 项目演示

需在localhost将java后台run起来后，再跑此程序。

### 技术选型

技术 | 说明 | 官网
----|----|----
Vue | 前端框架 | [https://vuejs.org/](https://vuejs.org/)
Vue-router | 路由框架 | [https://router.vuejs.org/](https://router.vuejs.org/)
Vuex | 全局状态管理框架 | [https://vuex.vuejs.org/](https://vuex.vuejs.org/)
Element | 前端UI框架 | [https://element.eleme.io/](https://element.eleme.io/)
Axios | 前端HTTP框架 | [https://github.com/axios/axios](https://github.com/axios/axios)
v-charts | 基于Echarts的图表框架 | [https://v-charts.js.org/](https://v-charts.js.org/)
Js-cookie | cookie管理工具 | [https://github.com/js-cookie/js-cookie](https://github.com/js-cookie/js-cookie)
nprogress | 进度条控件 | [https://github.com/rstacruz/nprogress](https://github.com/rstacruz/nprogress)
vue-element-admin | 项目脚手架参考 | [https://github.com/PanJiaChen/vue-element-admin](https://github.com/PanJiaChen/vue-element-admin)

### 项目布局

``` lua
src -- 源码目录
├── api -- axios网络请求定义
├── assets -- 静态图片资源文件
├── components -- 通用组件封装
├── icons -- svg矢量图片文件
├── router -- vue-router路由配置
├── store -- vuex的状态管理
├── styles -- 全局css样式
├── utils -- 工具类
└── views -- 前端页面
    ├── home -- 首页
    ├── layout -- 通用页面加载框架
    ├── login -- 登录页
    ├── oms -- 订单模块页面
    ├── pms -- 商品模块页面
    └── sms -- 营销模块页面
```

## 搭建步骤
- 下载node并安装：[https://nodejs.org/dist/v8.9.4/node-v8.9.4-x64.msi](https://nodejs.org/dist/v8.9.4/node-v8.9.4-x64.msi);
- 访问在线接口无需搭建后台环境，只需将config/dev.env.js和index.js文件中的BASE_API改为你自己的IP地址和端口即可;
- 克隆源代码到本地，使用Web Storm IDEA打开，并完成编译;
- 在IDEA命令行中运行命令：npm install,下载相关依赖;
- 全局搜索ip地址，修改为自己的ip
- 在IDEA命令行中运行命令：npm run dev,运行项目;
- 访问地址： 用本机的IP地址来访问 即可打开后台管理系统页面;


